青衣車手留意

如果真係行咗入青衣西草灣船廠係最接近可以接仔,麻煩留意